有無人黑仔得過我？

早幾日，真人真事

朝早起唔到身遲出門
落街岩岩趕唔到巴士
上左車之後起隧道遇到交通意外塞車
搞到返公司遲到，要拎CL蝕鐘

返工勁多客打電話黎，又比客屌
食Lunch成班同事食飯，自己個餐最遲有
玩股一走隻股即升，玩咩都輸
夜晚買波買咩輸咩，輸到Account無哂錢

有無人黑得過我?

利申：玩波馬六合彩股票輸足半年

以為你講緊皮膚黑過你

眼殘